---
layout: post
title: "PVRImagesHavaPremultipliedAlpha YES"
description: ""
category: 
tags: []
---
{% include JB/setup %}

      [CCTexture2D PVRImagesHavePremultipliedAlpha:YES]; 

如果在项目中添加了这句话，但是，忘记在TP工具中将倒数第二项打钩，那么你就悲剧了 ；
       打包成pvr格式的不要忘记在TP打包前将TP的倒数第二个选项打钩哦～；
